{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_009505",
        "source": "도서",
        "writer": "유정열",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-71-1 (13980)",
        "version": "초판5쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여기! 내가 찾던 여행지 100",
        "collectedDate": "2023-10-24",
        "publishedDate": "2018-04-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "백록담3"
    },
    "text": "白鹿潭3下山時間のため遅滞なく下りた。 道がまるでデューン競技場のようで、雪がたくさん覆われていて、下山する過程が難しかった。 先輩が下り坂にスティックを差して格好よく下り、私はお尻と手を使って熊が芸を振り回すように下りた。 山勢が雄大で王冠陵を過ぎて三角峰待避所でしばらく休んで耽羅渓谷を経て観音寺地区夜景場に到着した。 これらすべての過程が約10時間近い山登りだった。 山登りを終えて、私たちは済州市三道洞にある刺身屋に向かった。 先輩は刺身を愛し、酒と山を同級で楽しんだ。 私たちは刺身を持って校来里の休養林に到着し、冬の深い夜をお酒で楽しんだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "白鹿潭3の下山時間は何時ですか？",
            "answer": "白鹿潭3の下山時間は遅滞なく下りることができましたが、具体的な時間は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "下りる際に道が難しかったですか？",
            "answer": "はい、下りる際には道がまるでデューン競技場のようで、雪がたくさん覆われていて難しかったと述べています。"
        },
        {
            "question": "先輩は下り坂にスティックを差しましたか？",
            "answer": "はい、先輩は格好よく下りるために下り坂にスティックを差しました。"
        },
        {
            "question": "私はどのように下りたのですか？",
            "answer": "私はお尻と手を使って熊が芸を振り回すように下りました。"
        },
        {
            "question": "三角峰待避所で休憩しましたか？",
            "answer": "はい、三角峰待避所でしばらく休憩しました。"
        },
        {
            "question": "観音寺地区夜景場に到着するまでの所要時間はどれくらいでしたか？",
            "answer": "観音寺地区夜景場に到着するまでの所要時間は提供されていませんが、山登り全体が約10時間近くかかったと述べています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "刺身屋は済州市三道洞にあります。"
        },
        {
            "question": "先輩は刺身を好きなようですね。山と一緒に酒も楽しんだのでしょうか？",
            "answer": "はい、先輩は刺身を愛し、山と同じく酒も楽しんでいました。"
        },
        {
            "question": "刺身を持って休養林に到着しましたか？",
            "answer": "はい、刺身を持って校来里の休養林に到着しました。"
        },
        {
            "question": "冬の深い夜をお酒で楽しんだのですか？",
            "answer": "はい、冬の深い夜をお酒で楽しんでいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 378
    }
}